屋企有錢真係唔同啲...

送個仔去美國讀藥劑，畢業之後年薪>100k usd

返工就唔好玩手機

都要有底讀到

日日有個私人補習老師(可能最勁過教你果個), 係唔同D

健康又有家庭醫生, 發揮大腦最佳狀態

落樓下唔洗排隊有GYM又有游水, 羸埋排隊個時間

自然羸你幾條街

嬴左起跑線
世界就係咁唔公平

有個朋友老豆做校長, 安排自己個仔係間學校到教興趣班一星期一堂, 8000蚊一個月

貧民區無產階級路過